[調景嶺]番屋企跌咗銀包

開係講故台 因為冇失物台

尋晚番到屋企發現唔見左
屌，仲要係拍完卡出閘先唔見

內有身份證，中銀提款卡，學生證
好撚灰呀 成日自己冇記性唔見野

閘機離屋企只有五百米

屌 身份證370$ 中銀卡50$ 八達通70$

好撚想屌死自己

補領完之後 發現喺床下底

仲要係老母執房執返出嚟

因為成日唔見野 我床下底已經係咁

幫推
有冇問過職員？

啱啱拍完卡都可以唔見

未 今日問

我都覺得自己on9 可能放番褲袋果時跌咗